今晚人鏈每個區都有自己特色。

我喺太子嗰度，每有一架中港巴駛經我哋，等緊綠公仔時，我哋就不停叫「民主是個好東西（蝗語）」，然後佢離開我哋就叫「一路好走」。

你哋各區有冇啲咩特別嘢分享下。

被控義士們依家點？

幫推

【突發文宣計劃第二期！】
請幫手推同訂閱TG

幫推

824 聽日觀塘人assemble！不要監控燈柱！

824 觀塘 以零碳做終點 地型及撤退分析

有冇人知道依家個保護記者基金既情況係點？

唔知都幫幫P牌仔推一推POST

824星期六
機場 觀塘 禮賓府

光復香港，時代革命

金鐘, 見到共匪旗的士就嗌「搭uber」

見到國旗的士，大嗌平反六四然後成堆人衝過去拆旗

我今晚都係太子

上述樓主賤人係扮自殺果俾JJ chan
係機場打記者及救護的賤人